點解男朋友成日唔同我做？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

次次諗住做，佢都話：好累呀、聽晚先、下次先，
甚至搞佢下面，佢都無反應。

但又見到佢部電腦down緊A片，即係打j 啦
咁點解打j都唔同我做!!!??? >.<

我記得幾年前，佢會晚晚抱起我屌架，係咪我肥左20磅就抱唔起丫????

咁我搵個抱得起我哥籮!!

因為你係假膠

廿磅呀大佬

連登仔仲唔狗衝留tg?

廿磅ja wor

90去到110 ja ma>.<

啲肥肉 dum 到落腳指

想屌都無得屌

姐係你肥左4份之1
闊左咁多 不了

唔好污染感情台

換個角度諗係緊咗

收皮啦屌你

搵第個做囉

正解，係真係緊左架